［真人真事］求救！屋企可能比學資處告

申請咗幾年資助專上課程學生資助計劃 full grant，今年學資處抽中屋企要審查前兩年嘅申請，check到同之前報嘅收入唔同，筆承判金要啊爸搵番比過邊個，要佢地寫番張證明收過啊爸幾錢，唔係就當啊爸收哂成筆承判金。但啊爸做三行裝修嗰個，係出現金，根本唔會搵得番啲人，佢地更加唔會肯寫證明收過幾錢。

審查嗰邊就話一定要有證明，唔係就當筆錢係自己袋哂，因為筆錢過咗上限所以要還番之前兩年批咗嘅錢，進一步可能會起訴。請問可以點做？如果真係起訴嘅話會點？

打電話上去屌柒學資處

裝修判頭都full grant
叻仔

求其搵條友囉

出現金已經慳咗唔駛交稅
咁都要舐埋 full grant
大貪咗 D 喎

一定射去稅局，到時衰多條

判頭拎fullgrant？
你地都報細唔小，咪當還返之前厄返黎d錢俾政府囉

很想知吧

判頭供佢去外國讀醫都卓卓有餘啦

筆錢唔係判頭錢，係比筆錢你做野，你趕唔切貨就自己出錢搵人幫手。所以公司報係報承判金。

認真 叫你老豆搵下有冇入數紙/單/對話記錄證明係過比人唔係自己袋啦

咁同判頭錢有咩實際上既分別？

唔好講判頭
你如果唔係養10個人，做三行報足數，你都幾難申請到 grant loan

仲要拎 full grant
政府公務員講得話可能會告就一撚定會告
求其搵人頂仲坐耐 D
搵定律師啦

比番d錢出黎咪無事囉

即刻比番，最多都係減刑

之前個朋友老豆又係做判頭
後來俾人查到要嘔返晒啲錢出嚟
不過無告到

呢單拎多咗一萬五千蚊，坐四星期
你自己計吓 full grant 42100 x 年期要幾耐

判頭

判頭應該同呢單有得揮

被揭六戶口五物業收租 原判社服令
貪心夫婦呃學生資助覆判囚11月

一啲水都無撈過？

你無做過就唔怕啦

其實真係唔係「抽」查

抵死啦判頭 壓榨人有報應 屌你老味還錢啦 我地就比全數

洗定蘿友

係有錢既嘔返出黎
唔係真有錢既據理力爭

慘

好彩我老豆做散工死窮撚

做判頭full grant
我屌你老母
唔洗問肯定又呃公屋

請律師啦問

唔是你嘅咪要還。

抵啦屌你

抵死

抵啦 呃錢

直接還番兩年錢啦 同政府打官司好煩

既然你又證明唔到,加上你老豆根本又負擔到 (判頭唔好同我講冇水食, 稅都唔知有冇報啦), 多一事不如少一事, 講真俾我做sfo我都查鳩你

抵撚死

咪係
擺明想走隙走唔到

樓豬潛撚左

還錢

咁都唔告你仲成世界 full資助仲會俾4000千零用你洗
請嘔番出黎

地盤判頭食水還金，每個人頭$300或以上，fatfat啦

回水啦

做判頭
但係唔開公司 或者唔用公司戶口過工程費
想避利得稅？ 貪方便?

抵啦

祝你老豆坐花廳

咁樣唔撚洗做政府工

樓主三代害撚死

仲有消防處

證明到畢數冇食既話, 咁入息係唔係就係可以有full grant 先?

全現金交收

好似點都要嘔番曬學費連同生活費出黎。

有冇巴打計下樓豬成家呃左政府幾多錢
屌你老母成家都係賊黎

因為樓主擺明入息過曬，仲要比學資處周到你。

佢講得話告，應該就告。小心射埋去稅局。

就算唔告你，到時考十幾次政府工都唔得唔好上黎問衰咩。

人地馬會戶口買得多都比人周，你昆政府錢已經衰左個底，累埋你仔女考唔到

其實大撚把人都係左暪右暪呃學資處

希望政府嚴厲打擊

抵死

唔好同我講你真係窮

抵死

利申：fullgrant撚

收手啦

係咪公屋?
係既話讓返出黎

你係合資格full grant就唔會出事啦
扮曬野咁

不如起鳩條友底啦 判頭一年過百萬都要grant我屌你老母阿

樓主唔好諗住玩虛假文書，坐得仲勁。

睇人仆街

還返唔屬於你既錢 有咩問題

當初呃得full grant你預左啦

貪個16萬玩鳩自己全家，做判頭都比唔起，扮咩，幫你send email去學資處同佢地講有呢個post先。

有朋友成日同佢地打交道，有方法直接send去人地內部。

樓主唔好潛水啊出黎解釋下

支持政府告到樓主全家仆街

係學資處做緊 正正係做樓主個part 想知再講

抵死 睇樓主仆街

還錢啦

講啦

no gov id no talk

佢4月先last day，咁快入學資處做查人果個位

信佢一成

Full grant真係好大貪
抵死

希望你地把關做好d

樓主呢單野只係冰山一角

學資處查數好似係 ncsc
一年定年半 contract
一埋位就開波

隨時咬緊老綜
福利唔係咁俾你濫用既樓豬

唔係我地唔做 你收埋幾個户口唔報上黎 我地根本check 唔到

佢根本就算半grant 都會比人周

見過大把屋企做工程拎full grant，見到人仆街好開心。

比我入學資處一定捉撚曬佢地出黎用政府錢告鳩佢地搞到佢地三代冇政府做兼留案底

不過事後會抽查 查到漏報洗定patpat都得 一定告硬

正

幫手玩鳩樓主好唔好？

樓主邊間u

查得三行佬，即係要交人啦

唔駛交人就查 D 肯定身家清白嗰堆，低級公務員之類

lol summer intern?

Full time

樓主比人告得 筆錢應該唔細

偷左野比人捉到比返錢都唔會當冇左件事啦

你講啲野係人都知老老實實

做人就誠實D啦

利申 full grant + 做埋家訪都冇問題

話時話家訪真係問哂祖宗十八代咁濟

老老豆豆, 有冇野證明黎睇下先

我屋企唔係判頭，筆承判金個金額只不過係普通打工仔嘅金額，只要搵得番啲人寫證明就會無事，但因為啲人係因為自己做唔切先搵人幫手，同埋無固定先搵唔番。

屌你老母有錢都要呃政府納稅人錢

D野擺哂公司 星期一返工影比你 走數冇女屌

畢錢扣左搵人幫手條數就合資格full grant ?

出cash又冇收據証明邊個信你呀
搵人寫證明唔比你夾定架

唔影既話 一世無女屌

正經搵個律師啦

樓豬比人告到大學都無得讀就好
老豆串謀詐騙睇實新聞先

樓豬屌你老母

是咪gay post

走數比你屌

唔係判頭又點 夠錢又呃grant 真係take for granted?
明明有低息loan

劉明睇樓主登上法庭新聞

一人犯事，三代無政府做？

好心你就低調啲啦 抵啦畀人篤啦

THIS

我都唔知有咁既規矩

標題：串謀詐騙學生資助處，大學生判囚兩年

洗定屎忽等住入去踎啦 賺咁撚多錢呃福利

馬會戶口唔連銀行
佢查到?咁撚勁?

咁樓主將會被控全貌詐騙

諗起前幾日果單shitty仔帶仿槍俾人捉到
大陸坐7年

樓主將會被控串謀詐騙

政府同馬會啲來往

一時間諗唔到更好嘅標題
睇得多法庭新聞大致上都係咁樣架啦

我都係做工程，承判金如果真係同普通打工仔人工一樣，即係萬幾二萬左右。咁你做唔切又判出去，當食你3-40%，份糧都冇乜剩。

如果係咁點解唔做工人？自己承判又係做果d，幫人做又係做果d，仲可以省埋admin d cost and workload

你想人點信你？

收現金出現金 明哂啦

發夢見過唔少做工程出古惑....做工程點會交唔出人頭呀

抵死
最憎人呃Full grant

做得好

樓主真係當人on9

好似如果有機升到 MPS 27 就要查三代

做判頭出入現金，逃稅兼呃埋grant loan，勁

呃錢狗仆街死啦
利申：有同學1年去6-7次旅行 狂買波鞋但拎full

9成呃埋公屋

好撚憎，做人做到咁無品，仲大條道理

報串啦

仲唔報串,等咩

跟本就好撚多呢d case

精彩呀呢單

做判頭平時食得水多有報應

［真人真事］求教 呃錢要坐十碌 點算！

垃圾

我屋企唔係判頭，筆承判金個金額只不過係普通打工仔嘅金額，只要搵得番啲人寫證明就會無事，但因為啲人係因為自己做唔切先搵人幫手，同埋無固定先搵唔番。

申請呢啲一向政府都查你祖宗十八代咁查，
講得出搵唔番同無固定你就真係注定一身蟻啦

其實要拎到full Grant，個經濟情況係咪差唔多要訓天橋底先合資格

依家還返幾多錢？

利申試過老母part time 報少咗兩千蚊人工後尾要我地嘔返幾皮出嚟 還返就冇事冇告

唔係刻意隱喻其實應該唔會告

係就即刻告7條友la

d仆街攞d錢去溝女，個個sem去旅行，工都唔撚洗返

我呢d grant得個小小既就又要返工又要陪女又要讀書冇哂時間

我身邊識幾個呢d仆街，垃圾!

抵死, 一定要坐監報紙新聞大事宣揚
呃政府錢咁過癮
大把人奉公守法死慳死抵

應該比番哂就無事
除非你屋企有成幾層樓仲走去申請
如果唔係政府都唔會搞你

大把人借左錢畢左業都唔還錢
唔通一個一個告咩

單親 得萬零蚊收入

放心 入硬你 但唔會坐好耐

屌 我住公屋窮撚到喊都無full grant

其實full grant 係借政府錢要還定政府比錢你讀書唔洗還?
利申: 真係唔明, 未申請過

正常人父母番full time都成三萬幾一個月

接咁多單做唔切搵人幫手
咪姐做判頭囉
又唔自己開間公司
又想食哂d福利又唔交稅

有分grant 同grant loan
好似係
Full grant唔洗還仲會每年比幾千蚊你洗

我都試過家訪

不過我從來都係報多唔會報少, 未驚過

利申：一直都係full grant

政府比錢你讀 最過48000到
自資最過78000
關愛基金比多3000到

自住樓唔計資產，私樓/公屋月入$16000以下都拎到（四人家庭）

抵死啦

以前我屋企1萬幾千，儲款唔過8萬都全批，另外借左4萬比我，我用左成4年幾 ，慳到仆街

叻仔 咁你都中到 抵你俾人查

過來人
啱啱放監
好自為之

點解找唔到人幫佢報同佢做野
個時做intern 啲工程公司都有穩定嘅人名幫佢地報支出 佢老豆做個行應該都有唔少朋友幫到佢

咁撚大貪，罪有應得，自首把啦

抵撚死
貪字得個貧呀on99

屋企2個人讀緊書 唔過31000個月都full grant 到

洗定八月十五啦

自首。。。
否則去到税局查你全家7年兼其他屎，無事都浪費時間

你唔會天真到以為自己身有屎都擺上黎會有人同情下話

想問下做個判頭人工係咩價位左右

樓主呢個post可唔可以做證供？佢認左
Btw 果陣屋企一條友做野搵16k都full grant唔到

希望稅局都查你

公義必能彰顯

做工程最搵錢的唔係工程師或工人，而係判頭
抽幾多水隨你，每個工人每日抽幾百，唔熟的抽一千
黃翠如老豆做二判做到上市

好多呢d同學，明明full grant仲要日日話自己窮 有個屋企係大陸有別墅都full到仆佢個街

grant 同 loan 兩樣嘢

前者唔洗還
後者optional 可借可唔借，當然要還

工程撚有好多差唔多20幾飛機一次都無坐過

大陸有樓都grant

其實你盡量有咩料俾佢就俾
盡量配合佢
到最尾都唔得
應該俾返錢佢就得

個人認為要坐個d係同條友玩野
咩都唔俾個d

無架啦, 做定死狗

賠錢 + 寫求情解釋信, 應該唔會被政府告, 政府邊有咁得閒

正解

我都有FD 奶左野.....

屌你老母
我呢條窮撚畢業幾年仲還緊學債
你條仆街老豆做判頭就UNUN腳

佢點奶野法

有同學又係比人查到，賠返錢就無事，話要告你都係程序上嚇下你姐

屋企5個人 唔過3萬 2個讀u一個中學先grant得6分1

抵死，我全部自己交..屌你政府一蚊都無資助過我

不嬲現金出糧俾人，都要計落自己度㗎啦，鬼叫你唔報稅呀？

發夢有朋友唔係full grant試過比學資周到,不過數目唔係話好大,盡量交返D野同解釋到而家都未有事住

都係個2句
1.有冇逃稅
2.有冇報細收入
兩者中一個樓主都應該收皮，你唔值得幫

工唔工程撚有咩關係? BBA, sosci, 其他科唔比有窮撚?!
bba grad full grant 窮撚, bba 一樣大把窮撚同學, 大學番part time 死慳死抵先有錢搭飛機

99% 有做齊 2 樣啦

所以樓豬真係咪撚再扮野啦

佢係咪 報細數 報得好離譜呀 ?

樓豬抵撚死

認真抵死，我屋企乜錢都冇既都一蚊都唔批，覆核極都係咁，咪又係自己半工讀

可能2 樣都冇嘅, 不過冇keep 7年資料已經犯法 r.i.p.
樓主拿拿林還番錢, 搏下唔會搞到稅局或者其他政府部門算啦, 唔係可以洗定屎忽

你自己收咗公司錢，無支出到就當係你收入㗎啦
你指下個鼻就話無咁多收入唔交咁多稅
咁下家出現金又唔交咁多稅
D稅憑空消失
仲話想拎資助？
黐撚線

點解會冇錢都唔批 利申住緊宿舍 得老母養 老豆唔理我 佢地兩個夾埋唔過2萬都有full grant

正皮咗你比人告

同意, 冇錢實批到.....同你差唔多, 老豆冇理頭家, 當年冇最低工資, 得老母養揾唔夠10k一個月, 冇其他政府資助, 年年full grant

所以佢個計數方法好奇怪 有啲人明明窮到乜都無就乜資助都無
btw 試過有年自己返part time 就得返8成

月入4萬，四人家庭，2個讀u。一蚊都冇，關愛基金都冇。存款7位數。

但佢地既錢又唔係我既錢

根據經驗，查得你 多數refer埋比相關部門
稅局個part 祝君好運
利申：政府冗員

我都試過類似情況，你依家只能配合佢盡量比佢要既資料，無就同佢講無，有d可能要寫解釋信，最後佢會計一條數，要你還錢。

係無錯，學生資助處就係咁on9，佢唔係真係資助你讀書，而係玩9你班窮撚等你無書讀。屌你老味有錢仲洗申請資助咩！咁撚多野填！貪過引？

所以我奉勸大家一句，如果屋企真係負擔唔起，寧願齋loan都唔學關，其實loan既息口都唔貴，又可以分好多期還。我當年就係因為呢壇野晒左我勁多讀書既時間！！

如果將單野pass埋去稅局會點

有冇人send信去學資處match case
做判頭個仔要拎grant

抵死 好心涼

我就係例子，得老母返工做保安唔過萬五，但學資話我啲文件交漏左份就唔批，但我見其他同學交漏都有得補交，仲要漏幾次都得，而我都係第一次唔小心漏左，仲要係濕碎錢既證明文件，所以去覆核，但佢都企硬唔批，可以點

有親戚連老婆個老豆犯事都唔無政府做

如果真係住公屋再pass埋去房署

算啦
一定要寫信 搵老闆簽名 仲要蓋埋公司印 講明條數點計
一係搵定律師

利申：我老豆都係代支工程費，都做足上面的嘢寫曬證明信先交上去

抵撚你死囉柒頭皮
冚家辣殺on9一族洗定屎眼入去坐啦全家死

點解學生資助處咁撚煩咪就係因為樓豬呢D仆街囉

已send信去學資處，希望佢地持嚴謹態度跟進呢啲害群之馬

通常學資staff會打比你叫你補文件，如果你無理到/人地搵你唔到 就唔會批。

我上年過左deadline先申請，搞勁耐又係咁補交野，最後批左1/5學費

認真，搵間會計幫你手，都係５千蚊。
朋友試過。打電話問下唔洗錢的。

收入報多好過報少是常識吧

一係還錢 一係洗屎忽

點樣幫呀...叫你交人頭呀

你唔識緊係幫唔到啦，會計行會幫到你。

抵撚死啊
最好捉撚左樓豬同佢老豆終身監禁

離婚
入去
再結
完

就係冇叫我補文件，我當時都驚係冇聽到佢地電話，所以先打過去問，結果佢話係單純因為漏交而唔批，唔滿意就覆核。結果覆完又係唔得，再問佢可以點，佢話再覆核囉，不過結果都可能一樣，於是我再覆，結果又真係唔得喎

唔好幫樓主呢d仆街社會敗類啦 係到呃資助 大把窮人要自己交學費呀仆街

做過間會樓.....不過我個間就好守法既

我第一年申請果陣又係漏勁多文件 補交完佢又話要多啲文件證明 諗住算啦唔申請
結果佢過一陣又寄信比我問我啲文件得未
過左佢個deadline又有staff打嚟問我有文件未 係唔係放棄申請之類

我真係想知local firm點幫你

我嗰陣係未過deadline，見其他同學都係漏，但就有得補，而我就冇得補，嗰陣成日留意電話同信箱，但佢係從來都冇主動打過俾我，一黎就拒絕申請

我屌你啦 我屋企勁撚窮grant得幾千蚊
出黎做野做左幾年仲還緊non mean呀

死窮撚

可能唔同staff做野唔同？
我第一年最後放棄左申請 因為佢要嘅文件根本唔會搵得返
但第二年老母叫我再試下申請 都係交返果堆野比佢 今日個staff直頭叫我同老母上office比佢查家宅 查完佢冇再叫我交野就批左full grant

refer埋稅局就正

判頭判得你咁開心

跟著個衰staff慘過食屎，打親電話過去都hea我，一係就話搞緊未知進度，一係就叫我打去其他部門問

屌 正苦淨係識幫啲隱瞞收入又有錢既人
真正有需要既又唔撚幫

利申 同朋友差唔多家庭情況，但我屋企太老實乜都報晒，結果批得1/5
但朋友唔知點解會full grant

三行裝修
出糧比人既(判頭)

唔好同我講咁都可以full grant,
有半額都偷笑啦,仲要咁貪心,

仲要講到普通打工仔人工,
知唔知普通打工仔人工有份收入基本好難已經全額,
睇黎你呃到連申請標準都已經唔知,
仲敢走上黎問希望唔使還,乜做人做到你咁貪心架

不過樓主已經心虛怕比人起底而潛咗水

好想入政府做,之後捉哂呢班狗哩出黎

都真心想知會計師樓點幫到你, 最多當你冇比證據, 當冇呢單收入幫你執到盤數報稅
由於冇提過有關收入, 稅局都完全唔知, 都冇可能問到你拎資料
稅局都未必理你銀行戶口movement 係乜

不過學資處查到黎, 同埋佢地會理銀行戶口movement, 就算會計師樓執走左嗰個收入, 一樣會出事

利申: 會計撚

聽到你個case 真係sosad, 但覆核唔係會揾過第二個人handle?! 點解仲會咁?!
如果仲讀緊嘅, 不如揾議員幫手啦

留名

衰老實+1
有個full grant同學仲教我填多幾個家庭成員扮好多人好逼

同一個人呀，所以先會串柒柒咁同我講覆完都一樣呀，我已經讀完啦，嗚呀！

如果學資處已經將申請交左比審批個邊的話，佢地就咩都唔知呢樣好似係真

如果交左比審批查而佢地發現你無交某文件就會即當你漏交野然後DQ申請

我明，但通常第一次申請好多人都會漏野

真心覺得樓主仆街，有錢都扲全資，濫用納稅人既錢。

第一次申請都咁？ 真係有問題喎咁

其實真係好撚戇鳩，有自住私樓但低收入就full grant，冇私樓交貴租就可能得一半

我屌佢老母啦 學資處，我屋企明明冇錢，最後批撚得過皮幾野，佢老母都唔知係咪盲既，以為我幾百萬未開頭，最後自嘔左9成出黎

覆核都係咁冇計，反正都讀完，依家講都係想呻下

個計法真係仲on9，心算咩屌你老母，擺撚到明冇錢，收入唔穩定，批得過10分1，咁我申黎做乜撚野，講起真係火過火山

簡直要熱烈地彈琴熱烈地唱
最撚憎人呃grant loan
抵撚死

仲諗住叫你今年再試試
政府冗員真係特別多

屌你老母，睇你條撚皮都係係入面做

有幾on9, 你估層樓唔使供咩, 你不如話人地公屋千幾2千就ok

直頭係

呃得就預左坐花廳

同埋就算真係承判金 點解要用戶口收錢 而唔用現金
又要去借GRANT LOAN

你明知自己借得就有機會俾人查
出面99個冇俾人抽中係佢地好彩
但係你係果1個就真係除左恭喜之外都唔知講咩好

唔係銀行戶口冇錢就查唔到嘅咩

咪撚就係

我要扮窮
哈哈哈！

有錢扮窮撚
留返資源比有需要既人啦
利申: full grant 一窮二白 唔怕比人查

月入高過全港平均數，有一球流動現金都叫窮?

乜馬會戶口無連銀行都會查到架咩 唔係得考紀律部隊個啲政府先可以查到架咩？

樓主你想黎問有鬼用咩 依個係你出黎社會前既第一項挑戰
想當年 我個CASE仲大獲過你 用左7日不眠不休
由頭睇左N次 D條款細則 交左/簽左既文件
同學資溝通左唔知幾多次
終於比我拆掂左壇野
諗起都仲有少少淆底

比錢囉仆街
呃左咁撚多嘔返出黎都應份
抵撚死

見過有同學FULL GRANT至少可以一年去一次日本

我屌你老母呀，做判頭都要食撚埋full grant，我依d就黎訓街既窮撚就毛都無條，你老母食屎狗洗定個八月十五啦

Full grant會送多幾千蚊俾你駛
如果唔駛等錢開飯係可以去一次日本
另外可能佢用loan去呢

個個都話學資處批得少
明明formula俾哂你睇
又有計數機整埋出黎
計下最多批幾多先鬧啦

你依啲態度就真係啱
唔明啲人又要借又屌學資處查
咁撚把炮自己出街借/借non mean啦笨

樓主去左邊？
出來講幾句？

Copy哂圖,send埋拎俾1823 個apps
希望有政府部門會教你點做

等睇坐監 就係比你d仆街濫用 真正窮人反而1蚊都冇得grant

好大機會上報 留個靚名先

金額細嘅都仲可以講代親友找數之後收返
金額大嘅好似材料費呢啲可以refer 返其中一筆提款個數，再拎番啲單出黎prove 就ok
前提係你要講真話，否則一兩個漏洞你都要拎番筆錢出黎

冇拎過啲錢點解會報

祝你坐監

佢出糧全部現金
真係任佢講

抵啦 我地啲真窮撚月月清就申請唔到 大把有錢人大陸有工廠就full grant 個個月仲幾千生活費 仲住公屋 dllm

睇人仆街最開心

睇樓豬一家應該冇交税仲有舐公屋

樓主已潛水
Btw 抵撚死

學資處，如果呢單野你地唔告樓主，就可能妨礙司法公正

推上報

D錢唔到我洗。佢地過拎黎養老。

學費生活費靠自己part time 補習搞惦。中學冇補過習，中五中六d書錢都係自己靠成績拎學校書劵買。

大學不嬲係俾有錢人讀

你朋友上咗嚟開post

Full grant唔係個個月有幾千蚊資助呀
係一個sem一次

屌你老母我啱啱好擇界就俾一半我，判頭就full

呃grant
我窮撚都唔批，老母買得太多19保險

最憎人呃資助
你地屋企無呃資助怕咩被人查
如果樓主屋企有呃資助 咁咪負擔返後果囉

真正有需要既人就俾人查到仆街 你點睇都唔似啦

讚成，點解我要自己俾全費讀書，你就可以唔洗，on9

無文化既後代就算讀到U都係無文化

現金
實查

垃圾 同蝗有乜分別？

重要係出糧個個

比錯 負評添 應該正評
屌你老母 屋企做裝修判頭拎full grant
同大陸有田有地d 蝗扮慘特快上公屋一樣呀
知唔撚知呀 好撚醜怪呀腥港人

仲要開post問 呢下先叻

香港宜家就係太多你呢啲仆街。貪。呃。著數攞到儘。

通常屋企有自住/有家姐阿哥讀u，有得grant 已經好好

抵 真窮撚都無得full grant 你地呢啲人

扮窮
吹咩
省返d錢可以去溝下女旅行

大判比二判d錢會直入私人户口？

希望樓主仆街。 身邊有同學都係老豆老母現金出糧呃公屋，拎Full Grant，但佢大陸仲有樓收租。

得把口
去舉報啦撚頭

老豆拎普通打工仔人工 加獨生子女的話 分分鐘一蚊都冇得grant喎 你肯定？

Rip

當年full grant輕鬆過關，係條19主任玩野第一年遲批
交唔齊文件係自己問題 大拿拿一年批成5

而家一係你老豆呃你，一係你呃我地，但你呃資助就肯定架喇

當年full grant輕鬆過關，係條19主任玩野第一年遲批
交唔齊文件係自己問題，大拿拿一年批成5萬出去你做一日半日就有，你打咩工日薪有依個數

利申屋企真窮，full grant時入息遠低於門檻

d job多到接唔哂
要另判出去
佢話full grant我真係唔撚信

屋企5個人 老豆老母人工加埋啱啱好申請唔到

樓主，我之前係因為其他野所以都寫過證明比政府機構
又係老豆做裝修出糧出現金所以無證明既問題
你叫你老豆聯絡番3-4個相熟既工人
之後將果筆數除番開分配比每個工人
係每個工人都寫低佢係咩年至咩年一共收左你老豆幾多人工，之後要佢地既全名，簽名，身份證號碼，(身份證副本，同埋address, 唔洗比學資處，係方便第日佢地再check時先提供比佢地)。
最好揀啲本身無報開稅既工人，咁就避免果d工人第日真係比人查時唔洗咁麻煩。如果你係full grant, 咁你報既收入應該都好少姐，唔是大數目搞得惦既，唔洗擔心

啱呀 half grant都唔得
仲要大大聲講出黎自己咁嘅家底full grant

我屋企冇咁有錢 無人做判頭

屌你 我老豆做揸貨車都係出現金 關我得1萬咋屌你！

就係你地班仆街濫用 搞到Grant咁撚麻煩 我0資產都唔係full Grant祝你地班仆街有Grant都要爛grade 全部科都要retake

單親家庭 單親到阿爸阿媽婚都冇結過
媽媽月入8k 有自住居屋
我就a-level考剩oral開始番pt
當時交齊文件再上去宣誓見埋staff
隨左交一般銀行文件外仲要媽媽去紅棉道拎張野證明冇同我老豆結過婚
拎到full grant
不過生活費比我媽媽話屋企要用搶晒
我要繼續打三份pt

三代無法政府工

最憎人讀書都講大話

利申: 出黎做野儲返大專的學費俾父母

還我血汗錢

最憎人呃grant 抵l死

呢位巴打似乎想教人呃學資同教人偽造文件

asset要過百萬先有影響

用稅局嚇兩下，變哂污點證人

推能到起碼坐5年

你個名幾貼題👍🏻
很想知吧, 駛唔駛嘔番d錢加坐監

lm學野

唔做好條數
學人拎著數無得救

有冇人知點樣改申請書既資料
發現收入少報左
係咪可以打電話上去同佢講

on9仔咁樣諗
如果有人瀨野就會再收緊批核要求
最終只係令d本地人更加難拎資助

一個咁既仆街政府除左呢D你有得申請重有咩回饋返香港人?搞到咪淨係得大陸移民有得拎著數囉，香港人乜撚野都無

惟一有屌只係樓主on99唔識玩但有學人玩潛規則拎著數

我有理由相信呢位巴打都有呃學資經驗
係督督埋呢條on9仔

搵律師有咩用 罪證確鑿

打電話上去 佢應該會叫你解釋返點解會打錯

推到樓主仆街

比人周到就賠錢啦
偽做文書仲大罪

推到 呃grant loan 撚仆街

花錢起跑道不如花幾十億人力物力成立獨立調查團成team人將五年內成功批資助的人重新調查，查曬所有銀行戶口外地資產。不合作者名單送去各國領事話比作地知呢班人有逃稅呃政府資助嫌疑。

睇下幾多人仆街，做緊公職人員既全部革職處分。如果咁做，我諗成班痴線衝入調查團辦公室打人都有。（參考icac當年岩岩成立揚言全部秋後算帳捉曬去坐，結果比成班差人示威，仲衝入icac追打）

香港批資助又好收稅又好，識玩既根本可以避曬，靠抽樣查捉唔到幾多。

洗定屎忽啦柒頭

怒pish

樓主點呀？

而家就係寧願攬炒都唔撚益佢地啊

屌你老母，我單親公屋都無FULLGRANT 公平咩

抵撚死啦 食咁多油水

告撚死你條冚家剷就啱

我都係，炒散早撚知唔用戶口出糧....
加加埋埋原來一年炒散賺到3萬，然後唔鳩批full,單親家庭都無情講

呢d 有人仆街既post 推左3日都未開到（2）
睇來有好多人都係其身不正，唔敢推落去

拎錢去旅行仆街死全家

屌你老母你呢啲仆街比人告就啱㗎啦

自己屋企唔係有錢但安安份份就乜柒資助都冇
要自己比晒學費 屋企又有交稅養個垃圾政府

你呢D做到判頭都咁撚貪 抵撚死

我H都未撚死啦

有同學單親，住公屋
佢老母、阿哥、家姐都全職返工
佢自己有做part time
都可以full grant
一年至少2次旅行

仆街啦樓主

比返錢啦

提供在香港干犯罪案的資料。

電郵: crimeinformation@police.gov.hk

全職學生part time 收入唔係唔計架咩

300或以上

關乜撚事，佢走正常程序都報細數架啦，邊有可能有fg